你班柒頭個個都去食加藤屋，好撚好食咩

好食過吉野家少少咁啦

可惜西九汁左

咁先 40

721
811
831

咁抵屌？！

真係可惜
佢岩岩開果陣其實真係幾新穎，有鐵板又有麻辣，不過宣傳唔夠真係爭啲

今晚再去

你的摩擦力很強

吓，幾時既事

身體最誠實
食撚晒

ssp d exit 元州街有新分店

好想食 但係懶得上慈雲山食

碗牛肉飯食左少少架喇
未食係多肉啲

間野應該直程開起吉野家旁邊

啲雞大件咁多嘅
返香港一定屌屌佢

仲乾撚過老吉

你班仆街，出面排緊十幾廿人

從來冇行過依間嘢，開近啲好冇

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

屌咁少分店

真心唔錯喎唔係講笑 又平

上菜時間有待改善，因為做到踢曬腳

沙田開就好

你班仆街咪撚再食
我個飯堂molamola

$40

邊度有, 好少見咁

港島有冇加滕屋？

如果想再平啲可以去搵15蚊店
我都唔知邊間有15蚊

幾時開嚟港島

港島友等緊

頭先食緊，見到你

勿相認

屌食到你開分店

有無嘔汁雞汁先
唔係個飯會好乾

叫佢加D嘔汁俾你唔係唔識下話?

2碗40?

擺喺度任人攞果啲雞汁都比人chi曬阿

搬左去元洲街深水埗郵局對面

下午茶 (掛)
平時夜晚食40蚊

yes!
5點半收工特登跑去趕食下午茶

睇你死款食完咪又係落旺角

好味

推

冇汁

請尊重食物奶乾淨隻碗佢

屌你
好多人唔就腳 食唔到嫁
流撚曬口水啦

跪求手足食到佢開係沙田
利申聽日出城去試

完全冇客嘅
真係衰宣傳
仲有黃色用落做餐廳主色真係好核突

多人食到傻 排唔到

雜炊定食都唔錯

仲有好多飯粒

我尋日都係
到果陣叫22
我51
去左轉添福
返來就剛剛到我

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

等撚左成個鐘 終於有得食

Push

有良心嘅係好食過人

冇汁?

好撚好食 又平

好抵屌

屌你(香港)吉野家咁撚難食都只係好食少少，搞到我唔係好想去試

安定不過15蚊好似係下午茶？

屌舊雞 大咁多既?
屌你老母呀吉野家

好彩我6月之後就冇食過姐
原來比吉野家呃撚左咁耐

廿蚊咁撚平??????????????????
香港仲有廿蚊既飯? 搞手只為打個和?

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

太和都有ga
好食過隔離大快活n倍

支持 幫推!!!

慈雲山岩先好多人

極醜惡頭先食完 抵死到

天水圍幾時先肯開

兩個飯有嘢飲又有湯都係40蚊
我有冇眼花

右邊牛肉好少

好平 好食就。。

因為係食住牛肉飯等雞飯上餐太慢
原本牛肉你預多3成到啦

自助汁比人攞曬

閂未？好撚餓未食飯

兩碗40？

等左好耐

野菜雞扒飯？

好想食

痴撚線，咁大食！

好多人喺openrice 踩佢難食，得閒去食下先

40蚊？？？

一定要幫親加藤屋

如果裝潢下一定吸引到多D人食
第一印象係大陸老翻牌子

今日第一次

好抵啊 得閒經過去食先

吉野家係邊爐店

雞扒已經屌打
吉野垃圾得四粒方糖size

上網搵依間野完全無資料，無人懷疑過係大陸人開？？？

荃灣幾時有

新鮮過吉野家，可唔可以建議佢係港島開

屌 多撚人到 有排我排

係呀屌真係唔係講笑

Cls 兩個餐=一個晚飯價錢⋯⋯

真係幾好食

叫曬朋友去食

可以叫佢比
利申：琴日食完

抵到

Wtf?

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

我昨日就係諗住去西九到食 點知執撚咗

標題黨

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!
//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」//
麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇

細碗

粉嶺中心果間係咪執左

屌你老母吉野家一碗肉少撚到極點都3x蚊

OK啦日日食

推。

up

G持

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔係少少囉
再出過post

真係好食？
利申唔好食都會食

仲有好多粒飯淨囉

呢個咩嚟

蝕住做?

廿蚊一碗 真係做搞手打個和架咋喎

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

日式牛肉雜炊 轉烏冬
個麻辣湯同譚仔湯底一模一樣
好似話六哥開嘅

好抵食

不嬲平過吉野家，係唔知點解之前少人幫襯

打個和

同吉野一樣味？

咁都叫好食少少？
係好食多多多多多呀
利申：一個禮拜閒閒地食幾次咁啦
個邊爐真係抵食

真 之前見到好7 就走左

去過幾次
都唔係太多人食
真係蝕住做

學生下午茶

好食到叫多左個餐

幫手執盤 唔夠人手

正

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

搬咗去深水埗郵局對面，黃金附近姐，地鐵一出口行5分鐘

你班暴徒搞到我個私家飯堂要排咁耐
屌哂你地老母
聽日再食

正呀 吉野家未出事之前已經成日食 冇突登轉會

點解減15

仲係西九好似有邊爐

咁就香港人幫手宣傳下
人地三次罷工都支持，我地都要識做呢

晚餐減15蚊 慈雲山店限定

之前行勻成棟西九都搵唔到

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

仲送野飲

強烈要求各區加開分店

淡味過扑野家少少 下次食邊爐

食到佢開多幾間分店

想試 但唔近

認真 之前行經親都見到拍烏蠅

食過幾次次 好過吉野家 但都係唔算好食
起碼個雞唔係臭

D鋪位又偏僻 個樣又山寨 惟一誘因係少人

一路諗幾時會執晒

今次反送中真係救左佢

無

唔可惜，因為在元州街開返
今日lunch 後Keep住勁多人食

抵食到爛呀屌你，仲要開係我隔離真係日日排隊食都仲得

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

好食好多 麻辣牛肉飯 一試上癮

徹查831真相

好抵食
唔該港島快d開分店

港島一間分店都無

環境好過扑野家先啦，你老母扑野家啲枱枱櫈櫈長期都好撚多油漬，地下又好立上次食食下張壞櫈差啲仆死我...屌佢老母自此之後就冇再食

的確係好好食

我覺得其實味道同扑野家冇咩分別
不過價錢 服務質素 款式都好過扑野家
大家有機會多啲幫襯
希望見到有朝一日有扑野家分店執咗 之後加藤屋接咗個位嚟做

放心，好快開翻

好食過吉野家

元州街個間細過西九好多

係有開過我都唔知
成日去西九

聽晚遮打花園！

加騰屋DD野食真係好L高汁！

呢個麻辣牛肉飯，扑野家有咩？

仲有呢個薯棒，鬆，脆，香，好撚好食

最最重要係，外面得幾個人排隊咋！

好好食

香港人嘅味道